關係大麻post

其實連登真係好多學生上
有CD ROM亦都有學生開acc
而家竟然有人聲稱係外國會員公然開大麻post
連登係香港人嘅討論區，大部分都係香港會員
Admin可唔可以處理一下
大麻始終响香港係非法
免得影響下一代
佢地唔係討論緊大麻應否合法
佢地係討論緊大麻食譜，大麻副產品製作
如果因為某會員响外國所以俾出post
有會員响孟加拉出post教人食14歲幼幼得唔得?
我已經係人地爸爸，所以特別關心
懇請admin處理

[痴撚線] 大麻蛋撻製作過程

[420食譜] 自制大麻燒賣

Ban哂班死道友佢啦

這裏到底有沒有管理員

你做左人老豆就盡自己職責教自己既仔
溫室只會毒害未來

利申： 唔支持大麻，但更唔支持搞無謂淨化去損害自由

我當然會盡老豆責任教好自己仔女
但係作為傳播媒體有一定責任守護道德底線
言論自由當然要守護
道德底線都一樣重要
連登有班人成日導人食大麻
大麻係致幻劑對身體有影響又唔提
成日話冇食煙咁有害
食大麻食到長期有hallucination嗰啲case又唔講
咁樣係負責任咩

你唔屌下成人台交友個d? 你驚唔驚你個囡做免費雞

可能已經係，咪唔使驚囉

大麻有咩hallucination

唔知你真唔識定假膠
上網查THC cannabinoid cause hallucination 大把你睇

點解大麻post 明明呢個題材係成人題材
唔岩未成年既睇，點解唔bam

又或者 至少放去成人台

免得d 兒登仔係吹水台一睇就睇到

你個仔夠秤上連登咩？
人地po上黎關你撚事咩？
你估食大麻唔使錢？
你收皮啦死廢老

你地班連登道友隊夠草未？

Admin喺關於吸毒既po頭版加入警告字句啦，過曬火啦